﻿001	…追っ手はいないようだ	VO_edgar.edgar_sys_0042
002	…ふう…よかった…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0016
003	あの…！<br>いったいこれはどういうことなんですか？	VO_kasumi.kasumi_sys_0001
004	説明が遅れてごめんね<br>…お願いがあるの<br>わたしたちと一緒に、戦ってほしい	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0041
005	え…	VO_kasumi.kasumi_sys_0025
006	ええええええーーーっ!?	VO_kasumi.kasumi_sys_0026
007	なんだ…お前、闇を封じる幻影兵<br>なんじゃないのか？	VO_edgar.edgar_sys_0025
008	幻影兵？<br>なんのことだかさっぱり…	VO_kasumi.kasumi_sys_0029
009	えええ!?<br>…も、もしかして違う幻影兵を<br>召喚しちゃったのかな!?	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0026
010	あの、幻影兵とか召喚とか<br>さっきからいったい…？	VO_kasumi.kasumi_sys_0003
011	それに…あなたたちは…？
012	ごめんなさい。自己紹介がまだだったね<br>わたしはリズベット。リズって呼んでね<br>こっちは、エドガーさん	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0035
013	…………
014	あっ…は、はじめまして<br>永坂カスミと申します、よろしくお願…<br>じゃなくて、ここ、どこなんですか？	VO_kasumi.kasumi_sys_0006
015	もしかして…この世界の子じゃない…？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0025
016	そんな…わたしが…幻影兵…？	VO_kasumi.kasumi_sys_0010
017	事の発端は、さっきわたしたちが戦っていた<br>闇の魔人だった…ある日突然、世界各地に<br>現れたの…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0003
018	その正体を突き止める為に旅をしてた<br>そんなある日、あいつが現れたの
019	――暗黒竜デストルーク<br>世界を闇に染め、あらゆる光を飲み込む<br>伝説の存在
020	バベルの塔とグランエクシエルが<br>デストルークに取り憑かれてしまって<br>魔法も魔導も、錬金術も封じられた…
021	そして、世界中が闇に飲み込まれた…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
022	世界中の人たちが…闇に飲み込まれたまま<br>デストルークを倒さなければ…ずっと…！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0027
023	ずっとどうにかしたいって思い続けて<br>大陸中を探し回って…<br>ようやく見つけたの。ある古文書をね
024	そこには、かつてデストルークを<br>討ち果たした…闇を封じる幻影兵の<br>存在が書かれていた	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0031
025	ワダツミにあった遺跡で<br>召喚に必要な触媒も手に入れた<br>そうして来てくれたのが…
026	…わたしってこと…？	VO_kasumi.kasumi_sys_0003
027	別の世界で死んだ人間が幻影兵に<br>なるなんて信じられないが…実際こうして<br>召喚されているわけだしな	VO_edgar.edgar_sys_0031
028	幻影兵って死んだ人の魂を<br>召喚するんですね…	VO_kasumi.kasumi_sys_0044
029	召喚して、どうするんですか？
030	決まってるだろ<br>敵と戦う	VO_edgar.edgar_sys_0042
031	わざわざ死んだ人を呼んでですか？<br>ん？　あれ？　待ってください<br>わたしが幻影兵ってことは…	VO_kasumi.kasumi_sys_0010
032	わたし…もう死んじゃってるんですか!?	VO_kasumi.kasumi_sys_0026
033	…おいおい<br>死んだ時の記憶がないのか？	VO_edgar.edgar_sys_0025
034	…………うーーーん
035	…ひとまず村に行きましょう	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0001
036	おい、連れていくつもりか？<br>特別な力もなさそうなのに…村にはもう<br>余裕なんてないんだぞ	VO_edgar.edgar_sys_0026
037	だからって、放っておく<br>わけにもいきませんよ<br>…さ、行きましょ	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0014
038	は、はい…
039	キュウ？	VO_pata.pata_sys_0018
040	…大丈夫<br>行こうっ	VO_kasumi.kasumi_sys_0005
041	…………
